# 測定データの管理

## 命名規則

測定データの保存先は``日付_run番号``としています。
日付はDAQを実行した日です。同じ日付が重複しても構いません。
ラン番号は、測定データの通し番号です。

日付とラン番号の対応は、別途スプレッドシートで管理しています。

## 日付で管理すべきか、ラン番号で管理すべきか

DAQツールを作るときに、日付で管理するほうがいいのか、
ラン番号で管理するほうがいいのか悩んで、結局両方を使うことにしました。
